周柏豪 Vs 余文樂

我揀周柏豪

屌你老母啦余文樂

都唔同level,,,..點比阿

奶共樂地底泥都不撚如

支持柏豪 就去佢ig幫手屌番班大陸狗🙏

不嬲都係柏豪高質啲

佢永遠都唔夠間fc鬥

打錯字

樣同個格都係前者好好多
唱功就差唔多

然後一個係港毒豪
一個係中國人

梗係柏豪

比比鳥完勝

完勝！！